\chapter{Kuesioner}

gambar berikut  merupakan perancangan kuesioner penggantian tema pada aplikasi svara

\begin{figure}[hb]
\centering
\includegraphics[width=12cm,height=8cm]{figures/k1.PNG}
\caption{\textit{Menginputkan alamat email, nama dan usia}
\label{eq:31}}
\end{figure} 

\begin{figure}[hb]
\centering
\includegraphics[width=12cm,height=5cm]{figures/k2.PNG}
\caption{\textit{Memilih jenis kelamin dan petunjuk pengisian dari kuesioner}
\label{eq:31}}
\end{figure} 

\newpage
\begin{figure}[hb]
\centering
\includegraphics[width=12cm,height=12cm]{figures/k3.PNG}
\caption{\textit{Tema green dan rating  opsi rating 1 sampai 5}
\label{eq:31}}
\end{figure} 

\newpage
\begin{figure}[hb]
\centering
\includegraphics[width=12cm,height=12cm]{figures/k4.PNG}
\caption{\textit{Tema deep green dan rating  opsi rating 1 sampai 5}
\label{eq:31}}
\end{figure}

\newpage
\begin{figure}[hb]
\centering
\includegraphics[width=12cm,height=12cm]{figures/k5.PNG}
\caption{\textit{Tema yellow dan rating  opsi rating 1 sampai 5}
\label{eq:31}}
\end{figure}

\newpage
\begin{figure}[hb]
\centering
\includegraphics[width=12cm,height=12cm]{figures/k6.PNG}
\caption{\textit{Tema orange dan rating  opsi rating 1 sampai 5}
\label{eq:31}}
\end{figure}

\newpage
\begin{figure}[hb]
\centering
\includegraphics[width=12cm,height=12cm]{figures/k7.PNG}    
\caption{\textit{Tema blue dan rating  opsi rating 1 sampai 5}
\label{eq:31}}
\end{figure}


